終於睇左紅翼行動,美軍的海豹突擊隊真係好頑強

SEED:

真實的背景資料:

好陰公,為左小數犧牲左多數,放走左三個牧羊人,結果自己差D成TEAM人滅左
為左保一個美國大兵,結果自己差D滅村,真係好人無好報

戲入面海豹突擊隊真係好勁,打到身受重傷都打落去
奈何對面200人圍佢地四個,就算好打得都注定失敗
BTW美國狙擊手主角又係海豹突擊隊,套戲又係真實改篇

慘,RPG又會打得咁準

打COD果時最鍾意嘅AC-130空中砲艇
三個炮口齊射,狂轟恐怖份子

有無人睇過正義一場思辨之旅呢本書呀?
書入面提過嘅放唔放牧羊人抉擇原來係出自呢件事

美國軍事片一向都係咁, 實係講到自己殺人如麻但仍係有顆善良的心, 成TEAM明明人強馬壯但去到尾都死一大堆人

係規矩問題
唔可以亂殺平民

捉住佢一齊行 臨走放走佢咪得lo

單野係真事 之後美軍將成座山炸左次 再派地面部隊掃蕩報仇

我都諗到,起碼可以爭取撤退D時間